[屌你老尾臭化閪] d師奶用自動櫃員機真係用得好撚廢

尋日放工去入票，前面個師奶都唔知係咪第一日用入票機，
逐粒數字睇完先撳，仲要撳完一個數字又要睇多次張支票，
揀個存款戶口都要睇成十幾秒，scan完張圖又要對完又對，

仆你個臭街都等到燥燥地，佢老母隔離提款機個阿嬸唔知係咪用提款機個壓力太大
突然「噗」一聲，勁大聲放個又臭又響嘅屁，
銀行隔離呢D自動櫃員例牌密封，焗住個阿嬸D臭屁，
又要聞住臭屁，又要等前面個龜速師奶，屌你老母。

睇錯奶閪 出翻去先

唔係師奶
係所有女人

慢到仆街 捉鳩佢地考牌就啱

九宮格9個數字，嚟嚟去去都係咁排架啦，
點解可以撳得咁慢

留名睇下樓主幾時神速入票入錯戶口

香港人壓力大

早排見到中銀ATM個moon右上角多左個timer倒數 唔錯

咁正！
夠鐘即刻彈張卡出嚟

早日有個阿婆連隊都唔識排
問我係咪都係入錢
我話我禁錢阿
佢話入錢禁錢都係排呢到阿?
我指住地下條黃線話:我就跟住呢個排既 唔知你

阿婆都蝦

之前試過有個師奶卡都未入就係咁㩒
冇反應擰轉頭問我點解入唔到錢
我同佢講要入卡仲唔信話之前得
又擰返轉㩒咗幾下見都係冇反應就走咗

條隊就打橫排既
我排第2個位
佢就打直排但企正係我隔離
明明我後面仲排緊隊
我都冇爆佢 SUPPOSE佢唔識排
係佢問我我先咁答
點知係咪博懵最後良心發現